Schema voor de publicatie.
- Met Oxygen kan hieruit HTML en PDF documentatie gegenereerd worden.
XSL die junk stript uit een publicatie en alleen het essentiele overhoudt - alleen gestripte publicatie voldoet (nu) aan schema.
